IPhone X 用家入

我發現我部好似有色差問題，會偏藍
我已經關晒所有True Tone, Night shift
如果開晒就會偏黃，應該唔係我對眼問題
比較過其他iphone 型號先發現到問題好明顯
有冇巴打有過咁既情況？

利申: iPhone 新手，聽日去apple store準備換過部

圖都冇張

都叫你唔好打咁多丁

之前有冇用過night shift?

唔順咪自己調下色囉
設定->一般->輔助使用->顯示器調節->顏色濾鏡